[係咪已經忘記左]女子涉以鐳射筆照警眼被控襲警提堂 獲准保釋

上星期六一名白衣女子在尖沙咀彌敦道，懷疑以鐳射筆照向警員眼睛，被控一項襲警罪。案件原定昨日在九龍城裁判法院提堂，但因為被告當時仍然留醫，押後至今日出院後到庭應訊，裁判官將案件再押後到10月9日，期間被告獲准以3000元保釋，並要遵守宵禁令。

28歲被告郭麗芬，報稱任職空中服務員，被控於尖沙咀彌敦道與加連威老道交界，襲擊警員朱冠強。被告父母在庭旁聽，聆訊時情緒激動哭泣，被告在犯人欄亦眼眶泛紅，轉身抹眼淚。

絲打要錢請律師出聲

每個義士睇到既希望你地知道
我地冇忘記過你地
要錢 要支援出聲

抽水摸人個胸就係朱冠強?

似係
隻狗個名都起埋出黎
又摸人大脾內側
竟然冇人開post..

推

Push

應該冇片證明到事主射狗,
如果單憑警犬口供夠唔夠料入佢?

上周六反修例民眾到大埔集會後，晚上轉戰到尖沙嘴彌敦道與警方對峙，其中一名涉嫌以鐳射筆照向警員眼睛的年輕白衣女子，遭兩名防暴警壓倒地上制服並拘捕。女子被控一項襲警罪，案件昨在九龍城裁判法院提堂時因女子留院而押後，女子今出院後出庭應訊。裁判官把案押後至10月9日再訊，以待警方進一步調查，期間女被告獲准保釋候訊。

28歲女被告名為郭麗芬，報稱任空中服務員，郭今紮起馬尾，身穿淺軍綠色短袖上衣及牛仔褲。辯方律師為郭申請保釋時透露郭現職招聘經理，在中環上班，並不時需超時工作至晚上7時至8時，因工作需要亦需到訪外地。

被告的母親在聆訊進行時坐在公眾席情緒激動，以淚洗面，旁人亦遞出紙巾予她拭淚，被告的父親亦不禁低頭以手拭淚。女被告在犯人欄內目睹並聽到家人的哭泣聲後，眼眶泛紅並故作鎮定，抬頭仰望忍淚，並特意轉身拭淚不讓家人看見。

黃國輝裁判官經考慮後批准被告保釋外出候訊，被告需交出現金3000元作擔保，需居住於申報地址，地址如有更改需於24小時內通知警方。被告亦須遵守凌晨1時至早上6時的宵禁令，每逢星期三晚上9時至凌晨零時需到天水圍警署報到。

郭麗芬被控於2019年8月10日在尖沙嘴彌敦道與加連威老道交界襲擊執行職責的警務人員，即警員朱冠強。

好撚嬲
上庭果d義士個個冇人理
九龍城裁判法院果十幾個又係

義士不是condom

721 811

唔返工點support 你地呀 唔係下下要有人到場先叫有人理 要錢都要做野先有架

大家注意⚠️
朱冠強趁捉人時抽水

push

其他義士都需要我地聲援

大家唔好忘記呢班被無理控告既義士

好撚嬲呀
有冇法律巴打 大唔大機會打得甩

推呀

好難話，要睇個官

老豆唔該揾朱冠強家人出黎, 我好想射佢老婆同仔女

推 捉咗去邊界嘅義士今日過咗堂喇 有個又告暴動呀

推義士post 唔好冇人理 唔知幾時到你㗎

推
郭小姐 要幫手係fb出聲

好慘

仲要受到咁既對待

受害人變被告
痴撚線死淫警

好撚嬲

Up

Dadfindboy A391

原來係佢

屌佢老母 咁都告得上庭

沒有忘記！

見人靚女就擒人

黑警無一個是無辜的

揸波果個就唔洗拉?

射你老母
咁都入到真係痴撚線
玩下鐳射筆叫襲警
我口臭D,就放毒氣攻擊你老母警狗呀

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

幫推

Never forget

推！

等老豆揾仔

條友係咪冇朋友 點解咁耐仲未起到

一定要搵埋阿紮馬sir 出嚟俾口供
睇下係咪真係香港警察

😭

有冇人係佢朋友 知唔知佢被捕果時有冇受到警犬不合理對待
可唔可以出黎講兩句

希望義士平安

加油

多少都要捐

個女仔好慘， 佢父母喺庭上喊。
佢見到父母喊， 自己又喊埋一份。
（from news)

咁靚女都唔知班死黑警有冇做埋D賤野

要咩幫手記得出聲

之前蘋果咪專訪過「天水圍走光少女」嘅， 有咩需要真係要出聲

【逆權運動】被走光天水圍少女：警羞辱我 再二度傷害我

#A391
狗名：朱冠強 Chu Kwun Keung
中學：馬錦燦紀念英文中學
Facebook：

(原名Kwunkeung Chu, 現改名為 Fat Chu)
威水史：白衣少女郭麗芬，被控8月10日於尖沙嘴襲擊警員朱冠強。期間她被朱粗暴制伏，並有非禮之嫌。

資料由老豆搵仔提供

今日元朗 明日香港

721

不知所謂的檢控！

721 818

認真post冇人理

謝推

推，唔可以忘記同路人

其實，到而家都未confirm倒，佢係女義士，定只係女途人

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

擺到明係女途人啦，企係行人路都俾人拉，
呢條黑警仲要非禮女途人，認撚住佢個名

[每日一圖] 721無人被檢控